警告馬拉松d行路自拍撚：死埋一二邊，唔好平排行

屌你老母行路就死去公園同d廢老行啦撚樣

利申：10k

10k就收皮啦

10k都拎出嚟講 知唔知醜

屌你老母年年多賤人

今年特別多

蝗，港女

一路行一路自拍

利申55min

今年跑得好

天氣唔差空氣唔差

如果響佢地後面跑，收唔到油。。

10k 50k原本就係forr打咭

10 k 都要行路

50k